====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La consultation internationale de recherche et développement sur « Le grand pari de l ' agglomération parisienne » fait le choix de solliciter les compétences de dix équipes pluridisciplinaires pour que la situation spécifique de l ' agglomération parisienne puisse être étudiée dans le contexte d ' évolution des grandes métropoles mondiales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

